發覺姓林既人都係見利忘義既小人😨

牙joe除外

林鄭算唔算

林子祥？

林鄭姓鄭

林伯特

林依晨唔系

你老母系

林欣彤 林明貞呢

林書豪

牙joe

林肯
林伯特